屌你老味d濕鳩外國勢力派錢派得仲慢過馬會

我食彈個4000$到而家都未派

收到4000了，但冇message